而家K-pop新世代啲團真係...

承認吧 新一代無論男團女團都不撚知所謂
無料又夾硬上台chok 好撚老尷

EXO, NCT, Twice, Red Velvet, 17, WannaOne比比皆是

仲有黑粉紅

Mamamoo有料